{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74094&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대코티스앰배서더호텔"
    },
    "text": "海雲台駅から徒歩3分の距離に位置する宿泊施設です。 公共交通機関の利用が便利で、海雲台海水浴場にも近いため、さまざまな楽しみを感じることができます。 コーティスは、人と自然を愛するブランドで旅行の休息と楽しさを提案します。 宿の周辺には海雲台駅、海雲台海水浴場·BEXCOなどがあります。 宿泊客のための様々な特典も提供されます。 クラブディオアシスウォーターパーク&スパでは30%割引が提供され、松島、釜山アクアリウム、センタムスパランドでも割引が受けられます。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後2時です。 宿の内部は全客室に床暖房システムがあり、NetflixとYouTube視聴が可能です。 ベビー用品はレンタルできず、宿泊客のための様々な特典も提供されます。 宿泊施設にはEマート24、プール、ルーフトップなどの付帯施設もあり、朝食は別途ご用意しております。 客室内では調理が不可能で、宿が提供する駐車場をご利用いただけます。 客室の割り当てはチェックインの際に行われ、画像と異なる客室に割り当てられることがあります。 ペット同伴は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室では調理及び火器の使用が禁止されています。 それ以外の事項はホテルの事情により変更になる場合があります。 客室に破損や紛失があった場合は、業者基準で弁償しなければなりません。 また、家族を除く3人以上の宿泊は男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "海雲台駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "海雲台駅、海雲台海水浴場、BEXCOなどが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のための特典はありますか？",
            "answer": "クラブディオアシスウォーターパーク＆スパでは30%割引が提供され、松島、釜山アクアリウム、センタムスパランドでも割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室に床暖房システムがあり、NetflixとYouTube視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "Eマート24、プール、ルーフトップなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で朝食は提供されていますか？",
            "answer": "朝食は別途ご用意しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で駐車場は利用できますか？",
            "answer": "宿が提供する駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室で火器を使用できますか？",
            "answer": "客室では調理及び火器の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 413
    }
}